Title: Il governo vuole chiudere i blog
Date: 2007-10-19
Category: altro
Slug: il-governo-vuole-chiudere-i-blog
Author: Karim N Gorjux
Summary: Leggo sull'ultimo articolo di Beppe Grillo che questo governo rincoglionito, a cui rendo onore il fatto di avermi trasformato in apolitico a vita, desidera ardentemente chiudere la bocca a tutti i bloggers[...]

Leggo sull'ultimo articolo di [Beppe Grillo](http://www.beppegrillo.it/2007/10/la_legge_levipr.html) che questo governo rincoglionito, a cui rendo onore il fatto di avermi trasformato in apolitico a vita, desidera ardentemente chiudere la bocca a tutti i bloggers d'Italia.


 Rido.


 Questo blog è gentilmente ospitato dal governo degli Stati Uniti, diventa già più difficile chiudere un sito, solo perché esprime la sua opinione, e per lo più in uno stato estero.


 Rido.


 Perché internet è come una saponetta, più la stringi e più quella scivola, ma secondo quelle mummie mangia tasse basta una ddl per sedare il popolo di internet?

